關於登記護士一問

想問如果而家想報讀登記護士啲course 係咪已經過晒期，要等下一年
因為上網睇好多都係9月前就完左

女

等下年
Btw why not 報RN

我見好似high dip都有護理？
RN邊間？

其實想問
係咪一定要有nursing degree先得
如果係文科得唔得

醫院管理局 有三間
出年三月起keep住留意

咁係醫局個網到睇就可以？
同埋我係non Jupus 有無影響？

你Dse成績點？

我無考dse嫁
我國際學校畢業，出左黎做野都好幾年

咁真係唔知道
因為我印象中有語文最低要求
即係中英之類要有3級或以上

我岩岩搵到東華，報左先算

學費很貴 加油

Total 好似11萬幾

一年窩

5萬幾？

以為你話東華註冊護士
咁登記係11萬幾嘅total

題外話 做乜想做護士

註冊護士唔讀住啦

想移民，但以自己而家嘅能力跟本無可能，技術移民好似大機啲
同埋呢排見得太多傷者，好有無力感

我仲報埋FA讀⋯⋯不過下年2月先上

無器材既情況下 做醫生都無用